有無人讀tm ive?

最後一年

好唔捨得canteen個雞排包

仲同收銀嗰姨姨熟咗 好唔捨得

奶油多！

好好人㗎 成日請我食糖

巴打讀咩科